香港首季經濟收縮8.9% 為歷來最大跌幅

商家佬

商家繼續支持23條

受社會運動影響,香港經濟創下有史以來最大跌幅,特首林鄭月娥期望市民同手協力重建經濟,此外,特首林鄭月娥將帶領問責班子前往中聯辦會見主任駱惠寧

樓市準備升8’.3%

媽咪麵話升就係升，不要問只要信

最衰都係送中

經濟唔好冇嘢做個個轉炒樓
樓市gogogo

到底點解釋經濟收縮但係樓價照升呢個現象

必須品 。。。
供應真係少 黎緊仲會更加少
同埋好多已經供完 驚閪咩

保八（-8%）

至衰都係佔中
佔中後遺而家先開始真正浮現

但係d野平左，生活好左。

雖然有d人失業/減薪

但樓價升緊 廢淡末日

班商家佬奶支那太細力，搞到咁撚低
睇緊要重新訓練下

好記得上年依個時候，已經講撚左硬推送中，過唔過到香港都一定仆街

有撚平
好多餐廳仲加價

唔覺囉！樓市又升，星期六日鬼屌咁多人出街，係黑警出場啲人先又要返屋企啫

最衰林鄭，早又唔封關

但係樓價仍然係gogogo

我都唔覺有平

有8.89係因為佔中

樓價gogogo

可能區區唔同，
我屋企同office附近d餐廳都有唔少外賣8折。

係外國勢力

做香港人真係慘